張屍長話得64萬人下載安心咋

本來50，依家過埋公務員/政府場地先64

大家唔好放負好冇？

利申支持政府